msgid ""
msgstr ""
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#. ./src/components/app/app.tsx:643:643
#. <br />
#. {_(
#. '-webHudUrl=https://sector3studios.github.io/webhud/dist/'
msgid "-webHudUrl=https://sector3studios.github.io/webhud/dist/"
msgstr ""

#. ./src/components/damage/damage.tsx:98:98
#. >
#. <div className="label">{_('Aerodynamics')}</div>
#. <div className="barContainer">
msgid "Aerodynamics"
msgstr "空气动力"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:132:132
#. <div className="flagBlock" />
#. <div className="text">{_('Black flag')}</div>
#. </div>
msgid "Black flag"
msgstr "黑旗"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:109:109
#. BlackAndWhite: {
#. 1: _('Blue flag 1st warning'),
#. 2: _('Blue flag 2nd warning'),
msgid "Blue flag 1st warning"
msgstr "第一次蓝旗警告"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:110:110
#. 1: _('Blue flag 1st warning'),
#. 2: _('Blue flag 2nd warning'),
#. 3: _('Wrong way'),
msgid "Blue flag 2nd warning"
msgstr "第二次蓝旗警告"

#. ./src/components/app/app.tsx:215:215
#. zoom: 1,
#. name: __('Car assists'),
#. subSettings: {},
msgid "Car assists"
msgstr "车辆辅助"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:163:163
#. <div className="text">
#. {_('Checkered flag: Last lap!')}
#. </div>
msgid "Checkered flag: Last lap!"
msgstr "方格旗: 最后一圈!"

#. ./src/components/graphs/graphs.tsx:372:372
#. >
#. {_('Clear')}
#. </div>
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. ./src/components/app/app.tsx:893:893
#. <button className="button" onClick={this.toggleSettings}>
#. {_('Close')}
#. </button>
#. ./src/components/graphs/graphs.tsx:364:364
#. </div>
#. >
#. {_('Close')}
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. ./src/components/app/app.tsx:270:270
#. zoom: 1,
#. name: __('Crew chief'),
#. subSettings: {},
msgid "Crew chief"
msgstr "Crew Chief"

#. ./src/components/app/app.tsx:97:97
#. currentLap: {
#. text: __('Current lap'),
#. enabled: true
msgid "Current lap"
msgstr "当前圈"

#. ./src/components/app/app.tsx:89:89
#. currentPosition: {
#. text: __('Current position'),
#. enabled: true
msgid "Current position"
msgstr "当前排位"

#. ./src/components/pitLimiter/pitLimiter.tsx:53:53
#. <div className="current">
#. {_('Current speed')}:{' '}
#. <span className="mono">{this.speed.toFixed(0)}</span>{' '}
msgid "Current speed"
msgstr "当前时速"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:112:112
#. 3: _('Wrong way'),
#. 4: _('Cutting track')
#. }
msgid "Cutting track"
msgstr "超越赛道边界"

#. ./src/components/overtakingAids/overtakingAids.tsx:94:94
#. >
#. {_('DRS')}:
#. {this.drs.NumActivationsLeft > 99 ? (
msgid "DRS"
msgstr "DRS"

#. ./src/components/overtakingAids/overtakingAids.tsx:106:106
#. <div className="title">
#. {_('DRS Activated')}
#. </div>
msgid "DRS Activated"
msgstr "DRS已激活"

#. ./src/components/app/app.tsx:314:314
#. zoom: 1,
#. name: __('Damage'),
#. subSettings: {},
msgid "Damage"
msgstr "损伤"

#. ./src/components/app/app.tsx:114:114
#. zoom: 1,
#. name: __('Delta'),
#. subSettings: {
msgid "Delta"
msgstr "时间差"

#. ./src/components/app/app.tsx:121:121
#. deltaBars: {
#. text: __('Delta bars'),
#. enabled: true
msgid "Delta bars"
msgstr "时差栏"

#. ./src/components/app/app.tsx:117:117
#. deltaText: {
#. text: __('Delta text'),
#. enabled: true
msgid "Delta text"
msgstr "时差文本"

#. ./src/components/app/app.tsx:640:640
#. )}
#. {_('Download')} <a href="dash.zip">{_('dash.zip')}</a>{' '}
#. {_('and run it')}
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:144:144
#. <div className="task">
#. {_('Driver Change')}
#. </div>
msgid "Driver Change"
msgstr "更换车手"

#. ./src/components/damage/damage.tsx:57:57
#. >
#. <div className="label">{_('Engine')}</div>
#. <div className="barContainer">
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#. ./src/components/app/app.tsx:871:871
#. de: _('German'),
#. en: _('English'),
#. fr: _('French')
msgid "English"
msgstr "英语"

#. ./src/components/progress/progress.tsx:305:305
#. <div className="esimatedPosition">
#. {_('Est. Pos')}:{' '}
#. <span className="mono">
msgid "Est. Pos"
msgstr "Vorauss. Position"

#. ./src/components/progress/progress.tsx:293:293
#. <div className="esimatedLapTime">
#. {_('Est. Time')}:{' '}
#. <span className="mono">
msgid "Est. Time"
msgstr "Vorauss. Rundenzeit"

#. ./src/components/app/app.tsx:129:129
#. estimatedLapTime: {
#. text: __('Estimated lap time'),
#. enabled: true
msgid "Estimated lap time"
msgstr "Vorauss. Rundenzeit"

#. ./src/components/app/app.tsx:133:133
#. estimatedPosition: {
#. text: __('Estimated position'),
#. enabled: true
msgid "Estimated position"
msgstr "Vorauss. Position"

#. ./src/components/app/app.tsx:259:259
#. zoom: 1,
#. name: __('Flags'),
#. subSettings: {},
msgid "Flags"
msgstr "旗语"

#. ./src/components/app/app.tsx:872:872
#. en: _('English'),
#. fr: _('French')
#. };
msgid "French"
msgstr "法语"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:152:152
#. <div className="task">
#. {_('Front tires')}
#. </div>
msgid "Front tires"
msgstr "前轮"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:162:162
#. <div className="task">
#. {_('Front wing')}
#. </div>
msgid "Front wing"
msgstr "前翼"

#. ./src/components/app/app.tsx:336:336
#. zoom: 1,
#. name: __('Fuel'),
#. subSettings: {},
msgid "Fuel"
msgstr "油量"

#. ./src/components/info/info.tsx:86:86
#. />
#. {_('Fuel at')}: {`${this.fuelPercent.toFixed(1)}%`}
#. </div>
msgid "Fuel at"
msgstr "Fuel at"

#. ./src/components/gforce/gforce.tsx:129:129
#. })}
#. <div className="letter">{_('G')}</div>
#. {this.gForceHistory.map((point, i) => {
msgid "G"
msgstr "G"

#. ./src/components/app/app.tsx:204:204
#. zoom: 1,
#. name: __('G-Force'),
#. subSettings: {},
msgid "G-Force"
msgstr "G力"

#. ./src/components/app/app.tsx:657:657
#. }, 100);
#. return <div className="help">{_('Game paused')}</div>;
#. }
msgid "Game paused"
msgstr "游戏暂停"

#. ./src/components/app/app.tsx:870:870
#. const languageLookup = {
#. de: _('German'),
#. en: _('English'),
msgid "German"
msgstr "德语"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:155:155
#. <div className="flagBlock" />
#. <div className="text">{_('Go!')}</div>
#. </div>
msgid "Go!"
msgstr "Go!"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:139:139
#. <div className="flagBlock" />
#. <div className="text">{_('Hazard on the track')}</div>
#. </div>
msgid "Hazard on the track"
msgstr "赛道上有危险"

#. ./src/components/app/app.tsx:137:137
#. hideInRace: {
#. text: __('Hide in race'),
#. enabled: false
msgid "Hide in race"
msgstr "比赛时隐藏"

#. ./src/components/pitLimiter/pitLimiter.tsx:48:48
#. <div className="max">
#. {_('In Pit Lane')}:{' '}
#. <span className="mono">{this.pitlaneMax.toFixed(0)}</span>{' '}
msgid "In Pit Lane"
msgstr "在维修区通道"

#. ./src/components/app/app.tsx:188:188
#. zoom: 1,
#. name: __('Inputs'),
#. subSettings: {
msgid "Inputs"
msgstr "设备输入信息"

#. ./src/components/pitLimiter/pitLimiter.tsx:50:50
#. ./src/components/pitLimiter/pitLimiter.tsx:55:55
#. <span className="mono">{this.speed.toFixed(0)}</span>{' '}
#. {_('Kph')}
#. </div>
#. </div>
#. <span className="mono">{this.pitlaneMax.toFixed(0)}</span>{' '}
#. {_('Kph')}
msgid "Kph"
msgstr "Km/h"

#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:463:463
#. </span>
#. <div className="label">{_('Lap')}</div>
#. </div>
msgid "Lap"
msgstr "圈"

#. ./src/components/app/app.tsx:93:93
#. lapTime: {
#. text: __('Lap time'),
#. enabled: true
#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:452:452
#. </div>
#. </span>
#. <div className="label">{_('Lap time')}</div>
msgid "Lap time"
msgstr "圈速"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:117:117
#. <div className="left">
#. {_('Laps left to pit')}:{' '}
#. {this.pitWindowEnd - this.currentLap}
msgid "Laps left to pit"
msgstr "进入维修区的剩余圈数"

#. ./src/components/app/app.tsx:150:150
#. zoom: 1,
#. name: __('Motec'),
#. subSettings: {},
msgid "Motec"
msgstr "Motec"

#. ./src/components/app/app.tsx:125:125
#. deltaNextPosition: {
#. text: __('Next position'),
#. enabled: true
msgid "Next position"
msgstr "下一个位置"

#. ./src/components/overtakingAids/overtakingAids.tsx:133:133
#. <div className="title">
#. {_('P2P')} - {_('time left')}
#. </div>
msgid "P2P"
msgstr "P2P"

#. ./src/components/overtakingAids/overtakingAids.tsx:151:151
#. <div className="title">
#. {_('P2P - Wait')}
#. </div>
msgid "P2P - Wait"
msgstr "P2P - 等待"

#. ./src/components/app/app.tsx:303:303
#. zoom: 1,
#. name: __('P2P/DRS'),
#. subSettings: {},
msgid "P2P/DRS"
msgstr "P2P/DRS"

#. ./src/components/overtakingAids/overtakingAids.tsx:125:125
#. >
#. {_('P2P: x')}
#. {this.pushToPass.AmountLeft}
msgid "P2P: x"
msgstr "P2P: x"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:198:198
#. <div className="totalTime">
#. {_('Pit duration')}:{' '}
#. <span className="mono">
msgid "Pit duration"
msgstr "维修耗时"

#. ./src/components/app/app.tsx:281:281
#. zoom: 1,
#. name: __('Pit limiter'),
#. subSettings: {},
msgid "Pit limiter"
msgstr "维修区限速"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:113:113
#. <div className="title">
#. {_('Pit window is open')}
#. </div>
msgid "Pit window is open"
msgstr "维修窗口已开"

#. ./src/components/app/app.tsx:226:226
#. zoom: 1,
#. name: __('Pitstop'),
#. subSettings: {},
msgid "Pitstop"
msgstr "维修区"

#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:436:436
#. </span>
#. <div className="label">{_('Position')}</div>
#. </div>
msgid "Position"
msgstr "排位"

#. ./src/components/app/app.tsx:86:86
#. zoom: 1,
#. name: __('Position bar'),
#. subSettings: {
msgid "Position bar"
msgstr "位置栏"

#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:375:375
#. case 0:
#. sessionName = _('Practice');
#. break;
msgid "Practice"
msgstr "练习赛"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:140:140
#. {this.pit.preparing && (
#. <div className="task">{_('Preparing')}</div>
#. )}
msgid "Preparing"
msgstr "准备"

#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:378:378
#. case 1:
#. sessionName = _('Qualification');
#. break;
msgid "Qualification"
msgstr "排位赛"

#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:381:381
#. case 2:
#. sessionName = _('Race');
#. break;
msgid "Race"
msgstr "正赛"

#. ./src/components/app/app.tsx:292:292
#. zoom: 1,
#. name: __('Race info'),
#. subSettings: {},
msgid "Race info"
msgstr "比赛信息"

#. ./src/components/app/app.tsx:237:237
#. zoom: 1,
#. name: __('Race start lights'),
#. subSettings: {},
msgid "Race start lights"
msgstr "发车灯"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:157:157
#. <div className="task">
#. {_('Rear tires')}
#. </div>
msgid "Rear tires"
msgstr "后轮"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:166:166
#. {this.pit.rearWing && (
#. <div className="task">{_('Rear wing')}</div>
#. )}
msgid "Rear wing"
msgstr "后翼"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:148:148
#. {this.pit.refueling && (
#. <div className="task">{_('Refueling')}</div>
#. )}
msgid "Refueling"
msgstr "加油"

#. ./src/components/app/app.tsx:161:161
#. zoom: 1,
#. name: __('Relative'),
#. subSettings: {},
msgid "Relative"
msgstr "相对"

#. ./src/components/app/app.tsx:890:890
#. <button className="button" onClick={this.resetSettings}>
#. {_('Reset settings')}
#. </button>
msgid "Reset settings"
msgstr "重置设置"

#. ./src/components/graphs/graphs.tsx:386:386
#. <div className="reset" onClick={this.reset}>
#. {_('Reset values (c)')}
#. </div>
msgid "Reset values (c)"
msgstr "重置数值 (c)"

#. ./src/components/app/app.tsx:101:101
#. sessionTime: {
#. text: __('Session time'),
#. enabled: true
msgid "Session time"
msgstr "当前阶段时间"

#. ./src/components/app/app.tsx:175:175
#. shouldBeep: {
#. text: __('Should beep'),
#. enabled: true
msgid "Should beep"
msgstr "警告音"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:184:184
#. <div className="flagBlock" />
#. <div className="text">{_('Slow cars ahead')}</div>
#. </div>
msgid "Slow cars ahead"
msgstr "前方有慢车"

#. ./src/components/app/app.tsx:172:172
#. zoom: 1,
#. name: __('Spotting'),
#. subSettings: {
msgid "Spotting"
msgstr "周边车辆监测"

#. ./src/components/app/app.tsx:191:191
#. steeringInput: {
#. text: __('Steering wheel'),
#. enabled: true
msgid "Steering wheel"
msgstr "虚拟方向盘"

#. ./src/components/damage/damage.tsx:119:119
#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:170:170
#. <div className="task">
#. {_('Suspension')}
#. </div>
#. <div className="barContainer">
#. <div className="label">{_('Suspension')}</div>
#. >
msgid "Suspension"
msgstr "悬挂"

#. ./src/components/crewChief/crewChief.tsx:93:93
#. <div className="meta">
#. {_('Team Radio')}
#. <img
msgid "Team Radio"
msgstr "车队无线电"

#. ./src/components/app/app.tsx:248:248
#. zoom: 1,
#. name: __('Telemetry'),
#. subSettings: {},
msgid "Telemetry"
msgstr "遥测数据"

#. ./src/components/info/info.tsx:78:78
#. />
#. {_('This lap will not count')}
#. </div>
msgid "This lap will not count"
msgstr "这圈成绩作废"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:122:122
#. <div className="left">
#. {_('Time left to pit')}:{' '}
#. {formatTime(
msgid "Time left to pit"
msgstr "进入维修区的剩余时间"

#. ./src/components/app/app.tsx:325:325
#. zoom: 1,
#. name: __('Tires'),
#. subSettings: {},
msgid "Tires"
msgstr "轮胎"

#. ./src/components/damage/damage.tsx:77:77
#. >
#. <div className="label">{_('Transmission')}</div>
#. <div className="barContainer">
msgid "Transmission"
msgstr "传动系统"

#. ./src/components/app/app.tsx:721:721
#. // tslint:disable-next-line:max-line-length
#. placeholder={_('Type to filter keys')}
#. />
msgid "Type to filter keys"
msgstr "输入过滤关键字"

#. ./src/components/app/app.tsx:637:637
#. <div className="versionMismatch">
#. {_('Version mismatch')}!
#. </div>
msgid "Version mismatch"
msgstr "版本不匹配"

#. ./src/components/pitstop/pitstop.tsx:182:182
#. <div className="task">
#. {_('Waiting...')}
#. </div>
msgid "Waiting..."
msgstr "等待..."

#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:384:384
#. case 3:
#. sessionName = _('Warmup');
#. break;
msgid "Warmup"
msgstr "热身"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:111:111
#. 2: _('Blue flag 2nd warning'),
#. 3: _('Wrong way'),
#. 4: _('Cutting track')
msgid "Wrong way"
msgstr "错误路线"

#. ./src/components/app/app.tsx:724:724
#. <div className="clear" onClick={this.clearDebugFilter}>
#. {_('X')}
#. </div>
msgid "X"
msgstr "X"

#. ./src/components/flags/flags.tsx:147:147
#. <div className="text">
#. {_('Yield to the car behind')}
#. </div>
msgid "Yield to the car behind"
msgstr "小心避让后面的车辆"

#. ./src/components/app/app.tsx:641:641
#. {_('Download')} <a href="dash.zip">{_('dash.zip')}</a>{' '}
#. {_('and run it')}
#. <br />
msgid "and run it"
msgstr "并且解压运行里面的程序"

#. ./src/components/app/app.tsx:640:640
#. )}
#. {_('Download')} <a href="dash.zip">{_('dash.zip')}</a>{' '}
#. {_('and run it')}
msgid "dash.zip"
msgstr "dash.zip"

#. 'lap'
#. )}`)
#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:264:264
#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:288:288
#. )}`)
#. : (driver.diff = `-${Math.abs(driver.lapDiff)} ${_(
#. 'lap'
#. : (driver.diff = `-${Math.abs(driver.lapDiff)} ${_(
msgid "lap"
msgstr "lap"

#. 'laps'
#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:261:261
#. ./src/components/positionBar/positionBar.tsx:285:285
#. Math.abs(driver.lapDiff) > 1
#. ? (driver.diff = `-${Math.abs(driver.lapDiff)} ${_(
#. 'laps'
#. ? (driver.diff = `-${Math.abs(driver.lapDiff)} ${_(
#. Math.abs(driver.lapDiff) > 1
msgid "laps"
msgstr "laps"

#. ./src/components/overtakingAids/overtakingAids.tsx:133:133
#. <div className="title">
#. {_('P2P')} - {_('time left')}
#. </div>
msgid "time left"
msgstr "剩余时间"
